仆街了！股市又突然爆升，唔通又收到風知道林鄭會回應某個訴求？

大家堅持住，我地要五大訴求！！！

答應晒五個訴求
個市一定會升到好高